全世界嘅支那人都係好鍾意盲搶物資

來到另一個地方新加坡

.

你以為「蝗蟲」係浪得虛名